香港同日本，應該係世上最多人獨自食飯的國家

但人均壽命偏偏最長命

值明孤獨嘅人早死係假

長命百歲 百病纏身

一個人=/=孤獨

香港吾系國家== 香港系中國既一部份

咁你解釋吓咩叫孤獨

孤獨係心態
一唔一個人係物理狀態

太早退休早死 我都唔知點解
有研究出過 自己google

吾你老母
系你老母
兩句都難聽過粗口

自己一邊食飯一邊玩手機又自在又舒服 長命D有咩出奇
同朋友食飯吹水都話OK 有時要公司應酬之類真係自己食會開心好多